[挑戰自己] 小股民穩戰紀錄

呢排做廢青,可以日日MON 住個市
加上以前有損手爛腳既經驗, 學多左唔同既野

今次想睇下自己能力去到邊

本, 多就無
得5皮野

未必日日day trade, 做個紀錄同大家交流下

今日賣出:
1572 (0.81買入)
-連股息收入, 10%

61299 (0.132 買)
-回報11.3%

今日買入:
12968 (@0.077)
8182 (@0.58)

有興趣第時可以係FB 交流都得

買呢d

支持 呢啲打真軍post最值得欣賞

個個都想發達, 我貪D 回報高D 快D

12968
諗住債劵通同習種送大禮
388 短望$207

8182
7月中前截止收購, 應該可以炒一輪

巴打一齊交流下

我玩開細股既 有興趣可以交流下
我反而想知點解你可以忍到手 琴日無打到隻熊？

其實前日想打，打唔到，你見我有放
因為知道昨日會升
如果唔係反手賺多轉

因為我隻野係 26700
同埋我係睇佢短線淡
就算今日升我都唔會放

LM

如果今日26100 都唔打？

唔會啊，港股上半年升得咁急
好大機會會調整
就算震倉都震唔到上 26500
同埋你睇成個week 都係窄位上落
成個六月幅度得 500 點左右
我自己會玩得穩陣D
所以先會揀26700

同埋想博買過夜牛都得

睇得到你有自己一套套路 唔係鳩買

巴打點解截止收購會炒到？
0.7 有2手

大家交流下，自己睇好7月
388上到$207就會好快咁上$220。氣氛好上$250無咩難道
5仔重可以短炒，$80好快到
700，納指應該見左短底，可以博佢慢慢上$300
2823/2822/3188 上証3180呢個位好強，唔易失守，值博
今日納指道指大跌係入貨良機
向上炒埋7，8月，之後應該會係縮表陰霾度過。7月好大機係千億成交月。

留名
樓主有冇用咩方法分析?

坐二千幾蚊啫

周圍做下功課
睇下書咁

正路呢就市場會預期娃哈哈個女買殼會有d 作為
會刺激股價
話時佢第一隻買殼

不過細價股好難講，炒唔起就走囉

你都有道理

不過納指真係就黎入熊區
小心

ho ball

買牛熊叫穩戰？

無衝突

haha.. 儘量係高風險入面穩戰
我買388 牛都穩啦叫做

我都相信納指將會到熊市，所以先睇佢呢兩個月會反彈埋就散水。

早晨, 報下市先
388 而家升緊$2.2
12968 升緊7.8%

短望$207-208

12968 已經達成目標
可以走一走

以後唔駛買海通窩啦
無論升跌都完全做唔到有效槓桿
街貨多都無理由咁樣

正股升1% 佢先升5% 有效槓桿15 啊大佬
下次都係搵番D 大行

12968
-0.84 走人 (9%回報)

8182炒唔起

睇下7 月中 Confirm 收購會唔會炒得起

隻八仔有前科

8182打啦
咁玩細股死鳩硬

我堅守一陣先

隻八仔幾年前
又係咁玩
一模一樣

今次可能成功啦
但棚咪濃

8220 星仔值得支持，今日撈左一次

仲有排你撈

等回購?

料就俾左你，睇住人賺個心就最酸

厲害厲害
Bookmark定先 定時再跟進

今朝走左8182 輸左15%

留明

今日大家有無撈貨？

再等下都唔急 可能仲有得跌

昨日call 左 5 號 同 700
雖然昨日帳面蝕到仆街
不過就黎發業績應該睇好
賺住走無難道

真軍post g持

8182

我今日都有炒呢隻 幾格

今朝有無打到

我無後悔昨日斬哂去
一身鬆哂

起碼揸到發業績啦

比我今朝700 咁插 實打

比D 掙扎啦

買入553 @4.49
買入1523 @1.04

真係收購唔到
老千股黎

留名學野

下次我會醒D, 睇清楚D先

7到8月買大型股call 好似好過買仙股毫股
始終前排細形股有個小股災，資金走左
順勢玩大形股/大形股call會好d

巴打用咩買股

今個月都無乜調整, 覺得八至九月有機會
不過八月尾有700 業績

7月行左大半個月，今日上証黎左個終極一震
重未有貨既可以把握最後機會

富仔同致貧
論app 富仔無得輸

不過富仔無得合單, 買輪/牛熊 致貧仲平

HSI 連續升左成千點
幾時再震

上到268，269回一回/磨
原先諗住上到268/269會回補今日個gap，但今日即市補左
傾向高位整固再上
唔好諗大跌

有機會黎緊內銀內險700會回氣，傳統金融 同388接力上

進取d可以睇今個月期結夾到27400

1523 發盈警

樓主有冇性興10.80 入D美圖秀秀?

1523 又創52 週高啦

無啊, 當時我睇既時間只係8.X 都無入
間野收入面極度有限, 只係靠後面水喉射住

如果佢一路無辦法解決收入面既問題, 佢永遠都係一間唔健康既公司

都係個句, 咁多股, 做咩要問D 唔健康既股

不過你想炒都可以小試既, 個勢係幾好

11.96 沽了

中國糖果健康咩？

放左好耐啦 都話lesson learnt

繼續衝啊

巴打輕鬆30%

1.04 入

試下put 700 話唔定一嗚驚人

同人賭勢
牙煙啊

我 1.05 入 未走
你打算點? 有無定止賺

巴打有咩炒格仔心得??點揀股??
有個同事都好鍾意炒，但係佢揀嗰啲都係幾個鐘都唔郁

未走, 等出業績炒多輪走人

之後如果佢回番應該會買番
隻股係好野黎

要有基本面
睇盤路
本身隻股乾+有基本面大部分都升到

1523 繼續刷新高
553 一月高, 準備進入牛區

1523繼續推高止賺位

巴打幾錢止賺

$1.6 仲係咁掃買盤

仲入唔入好1.66

唔好高追了
我都係隨時放緊風箏 一轉勢就會放
個升幅都高同快過我預期好多

唔駛追啦 陣間轉身轉唔切
不過睇盤聽日都升

巴打, 睇盤有機炒埋八月二, 三日
有人狂掃D 盤
今日成交3千5百萬 2個月高位

巴打睇咩止賺？

炒焦點 , 突破 , 盤路突破 , 圖表突破 etc ...

係 價量齊升
一定唔放住 睇好高處未算高

有機比我講中 $1.9 埋單

我唔估頂了 我個策略係隨住個價推高止賺位
BTW 1752 我都有 重倉均價 0.8 呢隻反而唔爹唔吊
巴打點睇

1572? 叻wo 仲有KEEP
如果有閒錢, 我覺得呢隻係好股放係應該放係Portfolio 入面

但係佢股權好散, 唔好打算佢會係1523 咁爆升

你0.8 如果派息前入 而家都23%

我有閒錢我都唔會走

1523

趁低吸納

咁癲

唔知係咪震倉
睇埋下午先

跌唔穿1.5繼續渣

轉眼已回到 1.6
今朝震一震 震到d 散戶出哂黎

3月個盈喜新聞跌11%，巴打唔驚?

1.64

後悔1.52個陣冇入

邊有得後悔
下面承接力好強
而家睇下聽日走勢點

哇

個陣莊家未收哂貨

不過睇下聽日盤路 可以聽日止賺

0.78有貨 0.86加咗少少
巴打心水價位幾多?
個人希望上到1-1.4

52 High 先
呢隻基本面唔錯又有盈利增長
係睇幾時起飛

agger 睇52週高

1523
$1.63 走人

+56.7% (買入價1.04)

想等埋業績公布有冇得諗

無話唔得,不過我自己覺得水位差唔多

我諗住咁
Btw 1572 終於黎料
加注

1572而家高位仲入唔入得

仲追

今日掂過1蚊嘅位

留名睇巴打教路

出左盈警
下星期一追番先

我係散互一名唔好話教路有錢齊齊揾
1523 我 Set 左 1.49 止賺 今日差兩格就到嚇餐飽
1572 均價 0.8 重貨 (0.78, 0.82, 0.9)，我諗住星期一加多兩注，第一站睇 52 周高先

賣出553 @4.46 (0%)
買入1572 @$1

1572

Lm

1572 @1.02

原來巴打你托高個價啊

$1 好多貨啊

巴打有咩準則幾時放?升幾多/跌幾多?

新手留名學野

無準則, 睇Trend

計下數就知1572 抵買
仲要唔係玩財技股

留個靚名先

新手乜都唔識見佢朝早狂升就開始慌，點知

今日1572出十字星

希望今次升浪快過上次

唔好意思巴打無追po，
你睇咩書學分析？新手想學下野

黎緊都做廢青
睇左半年以上就係怕無得mon住
乜都無買
本唔多 兩萬到試下

如果你想睇圖表技術分析
可以買 林瑞芳 技術分析攻略
都係幾紮實

基本分析, 我會睇通告睇年報睇盈利
有少少business 知識就可以

睇盤個D 就要靠經驗

另外要睇trend, 資金既流向, 原料價格(如果related)
平時多D 留意下新聞

其實1572 業績咁好其中原因我認為
藝術品作為高端消費品係中國慢慢崛起, D 有錢人扮有文化
另外重點, 我覺得用黎走資
特別最近企業走資被習大大封殺

而家我都小買day trade 野
花精神
特別我地本唔多賺得小無意思

多謝巴打

當學下野 但其實對呢方面唔係好識
睇極都有野唔明 係咪女人既關係
但邏輯同計數一直都唔算差

我由頭追哂你個post,覺得巴打分析得好幾準確。由你7月1號開始講5號仔會升到80蚊，今日已經78蚊，聽朝應該會再升。700又係，只係比巴打既預測升得更急更快。

巴打可唔可教下點樣做功課先可以好似你咁 ，我新手想試下入場，但本唔多又唔識玩，想巴打指教指教

成日覺得細價股好似中伏 多老千股唔敢玩
不過睇黎巴打你個本應該大左唔小

不過呢隻野次次出十字星或者長上影線之後都要磨一排先
希望今次唔係

我都1蚊入左1572

點做功課上面講左啦
技術分析+基本分析+睇外圍資金走勢
或者上FB 有好X多人講股票
我覺得聽下佢地分析無所謂 不過唔好信到十足

你聽多D 就知道究竟出面D人分析股票會用咩方向
大同小異, 只係我地散戶無大行資源知道得咁detail

祈禱

巴打咁夜唔訓睇美市?

細價股的確有老千股

只要識分就OK啦, 都搵到錢架

個本之前玩窩輸左唔小, 而家cover 番架

返工

巴打返邊行

而家都未訓

７月份買賣小結
12968 買入@0.077 賣出@0.083 (+7.8%)
28561 買入@0.133 賣出@0.117 (-33%)
1523 買入@1.04 賣出@1.63 (+56.7%)
8182 買入@0.57 賣出@0.49 (-14%)
14979 買入@1.5 賣出@1.01 (-33%)
553 買入@4.46 賣出@4.46 (0%)
1572 買入@$1
698 買入 @$2.28
總結 +3.8%
主要係玩衍生工具信念唔夠, 本小都係玩番正股先
八月加油!

巴打其實點樣睇隻股有無潛力

上面講左啦

技術分析+基本分析+睇外圍資金走勢

珩灣科技(01523)半年純利413.5萬美元升48% 派息0.0258

唔知市場反應點

聽日跟1572

醫療
已經訓醒

仲hold緊

x2

巴打止賺位set幾多

1.49

巴打個1.49唔係應該叫止蝕位咩

因為佢買個位好平 唔會蝕XD

巴打點睇698 個價成日比人壓住 同埋資金不斷流出

大戶未起動 要等
昨日似震倉多D
14號如果業績理想 有權要向上突破

跟左樓主$1買左1572

有錢齊齊搵

1523 好似準備整固

1958 比人禁到呢..
D 大行全部唱淡自己入貨

molamola

我唔磨喇
1.58 放曬套現返啲現金

悶悶地4%

我決定睇多日

好想入

咁快 整固都一段時間

其實我覺得呢隻好野黎，長遠無得輸
只不過早排升得太急，加上我已經有一定利潤所以想鎖定先減低風險

Strong hold到收埋息

整固完過兩個月先再入番都未遲

賺餐晏仔

點樣睇外圍資金走勢

1572 走勢幾好
繼續向52周高進發

睇匯率 北水
甚至可以睇主要股市成交 睇下熱錢去緊邊

希望下星期完前可以破 52 週高

1572呢隻股唔會好奇怪咩…我覺得唔係實業，風險會相對大啲

但我又見今日超多大手買盤，但又唔覺有利好消息，呢啲非實業多數炒消息多，唔通有人背後放料

有冇人可以解答下

咁都唔係實業？
你再做下功課先

1523本身都想入少少 但邊到有 有關整固既消息
1572好似唔錯 唔知8月會唔會派息?
不過固定資產唔知點解會年年都會下降 巴打知唔知點解
同埋RSI依家好似有d太高

巴打睇唔睇好1053??
早兩日$1.15，依加已經$1.6

紅字自己做下功課
藍字邊間

呢兩日有利好鋼鐵消息
但係主要鋼鐵股六七月已經大升
另外有傳美國可能因北韓問題制裁中國鋼鐵業

買唔買得過我No comment

德意志掃左好多

我都留意到日日掃二三百萬股

邊隻

698 D 行係咁借貨沽

睇埋個24號就知咩玩法

連登仔究竟會唔會燈死隻股呢

連登仔會捧紅佢

1523上返來啦

各位巴打
低調啲較好，太高調好易出事

講下姐，又唔洗話人on9嘅
大家都係想賺錢姐

連登其實好細

條船好細，人多會沉

好靜
無乜郁喎隻野

邊隻？

今日個市咁靜 你講邊隻

巴打跟你All in左10手1572

有錢齊齊揾

咩價位入啊

1.06

leave name

698 終於肯向上郁下,加油

698 發盈警
預計股東於截至二零一七年六月三十日止六個月應佔之純利將較二零一六
年同期減少20%至30%

1.03 入唔入得過

其實睇真d完全唔關佢業務事

係
Sales, GP ratio, GP margin 都升
今次跌純粹booking keeping 問題

瑞信即刻抽水

即刻入唔駛諗

呢兩日跌番D 因為RSI 之前太高
要整固小小先

跌小小姐

同埋整固意料之內啊
之前升到快過火箭

1.04個陣買左1572

你地覺得有冇機會升到52週最高

in 1572 , we trust

睇來有排hold

整固再上咁先健康

加注

依加1523同799邊隻入得過？

1572

靠1572翻身

等食糊

我，而家唔知點算好
但隻股好似係好野可能由佢蟹？

1523 跌咗好多，打算而家入返1572

你幾錢入啊

坐下囉 一陣就彈番架啦

半年後出業績又 破頂

我1.61 入嫁
都覺得呢隻野係長遠會升，可能真係要坐下買個教訓

1.62入
我本身都諗住同佢磨
後尾諗諗下都係放埋佢搏落1572到算

但咁一放就跌咗10%
你all in?

日日望住隻1523慢慢跌真係太痛苦

都係既跟樓主1572 仲好咁

做咩 1蚊個陣唔跟機

出左盈喜上車都有 40%

我而家 698 都要坐
仲叫朋友買左
柒了

個陣未留意巴打個post,希望今次1572可以大家一齊賺

想問下樓主1572 有冇止泄位？

喂 d 老散走貨走到 1572 1蚊。狗衝啦喂

0.98啦！

狗衝

你會再入貨？

有平貨唔執

1478升到

同樓主完全相反
不過1523 我走得快，佢仲跌緊

今日全紅

屌 琴日賣撚哂

港匯升，趁機跌下

成日賣完就升，或者買完就跌
我係咪應該疊埋心水儲錢算

利申，跟咗小小1572

0.98狗衝左3手

有冇人可以解釋下1472發生左咩事

大 fund 入場

3 點買到4 點，見到變咗0.98 都買唔到
新手唔太明點解會咁，排隊會排咁耐？

要match 買賣盤
你用0.98買, 未必有人用0.98賣
同埋買賣數量都要match

跌到落0.94
但咩股都跌

1478癡線架

得佢升緊，大家隻1572 有冇唸過溝貨

0.91

咁樣4 萬就冇咗4 千銀啦

反彈

調整好正常姐
有無幸運兒 0.9 成功入場

而家都係0.91 姐

大家幾多止蝕

0.86
咁就平手離場

大家點睇呢次調整

leave name keep safe

新手都入哂場, 出貨訊號,
兩隻都似係散貨 ,

通常急升無人敢買, 係開始跌個陣先會有老散沖入去以為執平貨, 等升
呢個時候莊家先係出貨時間

玩細股要定止蝕, 唔好抱著執平貨既心態, 守紀律
唔好係咁溝貨, 好危險

特別1523 咁多成交又陰跌, 幾危

宜家唔會聽你講, 真係跌到最後先會信

咁放哂佢唔通要？
夾埋輸成萬，唉

26000

25000,之後急彈

1523 升返

大家交流下姐

1523 無貨就唔好買住
等多陣

1572 呢？ 1 蚊買落而家都0.93
等到佢22 號派息？

自膠，公佈業積先岩
中期業績/中期股息 (截至30/06/17止6個月)

自膠，公佈業積先係
中期業績/中期股息 (截至30/06/17止6個月)

但大市升緊bor 開始又

其實之前講過, 不過都講多次啦
HSI 當然對個股有影響
但係個股既基本面唔好忽略

1572 如果你D 係閒錢, 我覺得你長擺都無問題
我0.78 個陣都叫人買

一.間公司業務獨特, 唔係好多competitor
二.國家禁止海外收購減小走資, 藝術品買賣似乎
三.同胞而家咁有錢, 跑車大屋買左都要買番D ARTS 扮下野
四. 半年業績已經出左比上年同期升一倍, 保守估計今年全年升五成﹐
按現價PE 去推算最小$1.5 先合理。何況而家PE11 根本都係低估啦
五. 佢盈利能力, 盈利仲高過1523, 而佢比1523 股權集中度更穩, 所以佢甚小大起大落, 其實係健康

講得太多你自己諗

講多小小HSI 自己睇法

700 16號出業績, 700 根本上控制左呢個禮拜HSI 風向
市場(包括我)都認為700 業績都應該係好架啦

但係其餘八月尾可能都係27,28 到游走

思考下先
長知識了

1300 952 821事件重演

1572走左了

1572 @1 死守到1.5

樓主呢，好想知樓主仲有冇hold 貨同點睇

上面咪講左囉 仲問

我想知道佢係hold 起長放
定會再起而家0.9 幾既情況入貨嘛

問下姐

有無$1以上既strong hold朋友

$1入過, 0.9x 追過

$1買, $0.94 再買左Ｄ, 睇下中期業績之後會點

$1.02

慢慢升

聽日HSI 起碼300點啦

我都估到你最後會咁講
笑死我

回應番你
比你講中, 我係幫人派貨大使

fact check
我$1.04 入1523
1.63 叫人走
昨日收市1.47
就算而家走都賺到笑
希望1523 見到我派貨咁勤力派番D bonus 比我

1572 0.78 未派息前叫人入

BTW 巴打你有無貨要我幫手派, inbox 我ar

巴打肯分享下其實已經好好

巴打諗住1572幾多走

個post bug左 ？

目標 1.5
下半年未必有咁多短炒
搵一兩隻揸長D 好

weekend 有時間再同大家分享下其他股
利伸無買（無錢）

等巴打share

上面都有人問過，我結論都係佢危同機都大
我會揀過第2 隻

1572 應唔應該等佢出埋業績先放？

上面講左 揸長

1114等唔等埋業績？

應承左寫下股,遲到好過無到

可以小注博業績，都有訊號買入

又話公佈業積既1572, aastock 見唔到

通常收市先公佈

唔該哂，我以為係中午公佈
不過aastock 都未見有

不停有公告出緊 應該就有

出左啦！

我 們 的 收 入 實 現72%的 增 長，本 公 司 兩 大 業 務 實 現 平 衡 且 快 速 增 長。其 中 藝 術 品 拍 賣 業 務 收 入 增 長 64%，藝 術 品 典 當 貸 款 業 務 收 入 增 長 81%。
本 公 司 權 益 持 有 人 應 佔 盈 利 同 比 增 長130%。該 項 盈 利 已 經 消 化2017年 6 月 2 日 本 公 司 發 行 購 股 權 所 產 生 費 用 約 人 民 幣 8 . 5 百 萬 元( 詳 情 請 參 閱「 購 股 權 計 劃 」一 節 )。

但係竟然無派息

1572睇來可以長hold

應唔應點加額呢

上年都係無派中期息
年尾一次過

209 變309 咁都得

屌隻1523 爆升

寄望1572

1523 估唔到仲有得上

1572有排磨

true, 都預左
發掘下其他野

我唉次次買完跌，一放又升仲高過買入價

功課要做足D

我當初為左all in 1572放左1523
一切都係本既問題

分散投資 分散風險
就算我幾有信心都唔會all in

1572 好多沽貨
昨日先誇張

btw 939 就黎 7蚊
後悔

所以1572 真係唔知點，又跌緊

好彩 698 今日彈番 無咁蝕

巴打仲有無咩入門書可以推介下?

成日都好大沽壓

大家點睇九月市?

1523 今日破52週
有無手足仲未放

小心美國收水 已經沽左一半貨 等9月頭睇下收唔收水先

1523似火箭, 1572幾時先火箭

仲未放個d fat fat la

嘩 1523 short 左

1088 神華準備破頂

無走？
叻仔

快d到1572啦

冇走

2蚊都唔走走先 ?

唔走住啦，諗到買其他野先放

1523 我個手都應該長hold

8342又3倍股

我既金錢觀念啊
儲錢買樓真係好On9 係香港

698升返啦

哈哈 我都想講
呢次真係信念坐到佢番黎

btw 下個禮拜我打算放 hold 多d cash

希望 1572 乖d 學下 698

蘋果服睇落好似好有潛力

而家入就貴左D
之前咪叫左入

1572好似唔多生性

等佢升到2.6就走啦
我都好後悔買左698而唔係6088

有排磨

下個禮拜一二就走啦
我都後悔無買 1415

唯有一齊望隻1572生性啦

慢慢跌下跌下

賣出698@2.41 (+5.7%)

1572 散戶沽盤殺得九九十十
黎緊應該會好D
希望

斷腸人在天涯 留名

樓主仲有無留意咩股

巴打咩事咁感慨

中建材(3323)與中材(1893)今早開市前雙雙停牌，以待根據收購及合併守則刊發的一份內幕消息公告。

中建材與中材母公司的合併重組方案已於今年首季完成，中材集團成為中建材集團的全資附屬公司

有貨既CHING 恭喜哂

1572次次都係臨收市先爆少少上去

呢兩日成交小到呢..

基金經理們幾時先留意到1572 啊

下個POST 名寫番1572 引基金大佬注意

前日入左1638 @4.12
set 左4.47放升去到4.46跌番落去

調整一陣會再上應該
大股東用13蚊收購

有無人今日好價入到1893

轉玩資源股先

之前跌左一轉
不過而家炒緊內房同教育股WO

3993仲幾強吓

北水有抽走, 沽空都多
有賺錢就走一走先

點睇1633

入咗2002

今日? 紙媒都OK 既
睇住2314 2314 一轉勢就好走

尋日2.4入咗

627 被人洗倉個啲 我就唔會買

你見佢升番係 我覺得後面大戶玩哂
睇番最近公告隨時有回購同發行新股本

呢啲我跟唔到後面莊家

1.9個陣已經留意2002
可惜錢有限

紙媒仲有冇得玩

應該可以炒多陣, 睇龍頭
2314 一轉勢就閃人

樓主點睇資源股好似1266 2600個d？

1266 幾好啊有雄安概念, PE 算落後
資源股有得上既
不過自己覺得9,10 月HSI 似調整多D

1893 買入@4.25 賣出@2.48 (+5.4)

執小小~

1893 買入@4.25 賣出@2.48 (+5.4)

執小小

2314都爆得幾勁

其實2002 落後左雖然話佢係四大入面最細個個
今日一次過追返

之前0.54入左超超超少 0.69放返

1572 就黎返黎

你點睇佢？之前落到0.91

幾日都係臨收市就爆一爆上去

有人操盤, 成日都慢慢升
慢過D 阿婆

其實係要破頂, 不過操盤條友慢吞吞
都好既,行正路

0.9 叫人買無人SO 我~

但佢浮浮沈沈咗好耐
唔似短期會爆升

短期表現係差嘅 但長線睇應該係好股嚟
0.78揸到而家

我將d 錢放咗去6088 同1415
有機會先入返

正解啊ching

1415 過左氣氛
聽日可能會彈番D 既
唔好渣咁耐
佢間公司做既鏡都唔係Iphone 8/X 用既高階鏡
不久會回番落4蚊樓下

真係會回返4?
我係5,3 買既傻仔

你自己research 下
唔駛信哂我

但而家同4 都冇咩分別，會唔會擺到iphone x 出貨又升返

係跌落4以下

概念會唔會炒,答你唔到
只可以答你佢生產D 配件唔係for iphone 8/X
說白了佢唔係apple 生產商

今次市場鳩炒炒起佢,下次會唔會, 答你唔到

不過PE 都算低~想坐咪坐下

講錯,唔應該過佢唔係apple 生產商
不過Iphone 8/X 咁高階, 外界一律覺得1415 唔係做呢D

同埋大行加持未必升好勁, 大行唱衰就GG

高階鏡係瞬宇好似

好啦咁PE 低我坐下先
瞬宇超貴一手

港鳩所入唔入得過

好似落後好多

已經回到 4蚊樓下

388 最多咪升到去 230 10%
買當炒股幾日都有
同埋大市都橫行緊
388 唔可以話落後，盈利能力坦白講麻麻地

今次我仆街了因為1415
聰樓主講之前隻1523 又唔夠心理質素hold 住
1572 又唔爆

日日最後2分鐘睇住1572好過癮

係
我都成日最後五分鐘開黎睇，呢幾日成交終於好番d

1523 都賺夠啦

諗緊入唔入3836好

佢爆升之前放左

但係我入完幾日就爆升啦WO

不如買2238, 睇黎準備破頂

應該係講緊岩岩爆上2蚊呢次

1572 前雙頂wo 點解唔破頂先入 如果目標係1.5

咁我都估唔到

隻股咁細 唔駛太睇圖

係啊，就係2 蚊個次

金仔射導彈HSI 都倒升
好野

依隻巴打目標價幾多?

破頂不設目標價
升浪無左咪走人

睇黎師兄行曹仁超個套

講C 入面都有好多學問架

車股個D PE都無乜參考價值
港股真係睇大戶炒唔炒
不過我覺得2238 應該係同175 1114 同班
過20 係時間問題

1572今日又好成功咁升左0.01

我耐性修養又加左 1%

大部份錢都係哂1572到所以真係日日鳩等佢

咁我又無放好多係 1572
放番d 出黎買其他 等自己唔駛咁鳩

樓主有料到

我新手諗住都係唔好分散太多睇定d學多d先再買多d

無錯 應該分散投資
因為自己本細,唔會重貨去一隻股到
會分散投資唔同版塊拉上補下以免蝕太多
去到目標價就分注食啲先 以前就係太貪心搞到自己坐住成手蟹貨

1572 又完美演繹沉悶的一天

已經坐左成個月

坐到 2018

已經放咗一半轉入內房算

放1572去700算

放內證啦，岩岩起動咋

有留意6881初段突破
巴打覺得下個版塊炒係證劵

2238突破

正路就係都未升過
A 股短期應該唔會大跌

留名睇過廿蚊

1572 個 pattern 日日一樣

你個名

係咪值得買黎一試哩隻？

咁你會唔會入？

我係先知

唔係

那有錢，睇人賺算
我陪住我 1572

我d 錢起6088 到蟹哂
好想返身沖落去

巴打有冇諗過0992

好似可以低位駁反彈

隻野真係可以月供咁
唔知樓主點睇

我都係 五份一資金係 1572

1572真係咁有信心? 長揸到1.4?

幾錢入 六蚊？

992 你博反彈ok 既
但係 992 盈利能力差
佢話改革都係岩岩開始
有成果都起碼一年半載
如果無成果真係

當然圖表上短期大機會反彈

溝到6.4
有排坐

原來有咁多巴打係1572 同路人
尋日睇完post見1523圖靚都入左少少
無巴打你地咁低位有水位, 主打短線
等之後有錢落袋先再睇下入唔入貨放倉底

醒啊巴打，1523依轉走得靚

佢今日升個野係睇圖睇得出？認真請問

唔知大家點睇1572換CEO

我都揸緊1572🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

就咁睇係健康既

我試下代巴打答睇下係唔係

1523 當時價格已經好接近十天線
自從1523 二度爆發後都無試過跌完十天線同埋無試過六連跌

點睇6068

炒唔炒就睇大戶
睇pe 就過左合理位

1572 0.92入咗些少 支持樓主

1572呢d係咪玩短線?定會長渣?

中長線

不如講下你點解睇中呢隻

樓主我6088 輸咗兩三萬
唔識走原來真係會死

明明我覺得佢既背景，同iphone x 大賣可以頂到
但日日跌10%

2238 廣汽點睇啊樓主

呢隻而家18.5, 我18 入
打算睇20.8

相信過20 無問題

所以當炒股, 一係你一早睇到早入
人地炒高左先入就好危險

同埋而家其實好多black swan
當好多人都以為A事件會去到B result (特別股市)
就有機會出現black swan

之前我買698 我都特登係iphone 發布前走人
邊個估到8 同 X 分開出

係, 睇多D 資料
如果有懷疑 我會建議你mindset 係
出面咁多股做咩要揀呢隻自己都懷疑既股
除非諗住賭大細架姐

真係第一次親身感受到高追既風險，買教訓
追樓主post 咁耐答足咁耐

想問多隻196
最近0.78 睇中佢

變成國內唯一企業同中央支持，好似有得上咁
呢d 股可唔可以長揸？

長渣我覺得可以

巴打咁多彈藥

1572 會唔會過1？

成日都過架喎

留名

新手一問，你地有咩銀行做賣買？

就冇哂啦
返工儲錢嘛同埋賣哂1415 6088 個d 蟹貨

我用開渣打同恆生
銀行應該渣打最抵，恆生係因為d 錢過唔切我先用

跌到咁係咩料

都唔知點 止定頂

坐下啦 中線投資

2238 我重倉走哂 17.7
如果佢再跌我仆街

1572 反而坐緊

196 都係

2238 一止蝕就沖返上去

如果你短線trade 走貨都無可厚非
中線 2238 走黎做咩

特別上午市，人踩人咁款

自己儲蓄放哂落去，幾萬蚊都冇起手好危險

同埋我經歷過6088, 長hold 好似唔係計
如果短期係跌既，你又睇長遠
走人先等佢跌夠跌返咁上下先再入咪唔洗坐

唔止蝕唔通坐一年半載咩

我1572 同916 反而冇走，放咗起到坐
因為我覺得2238 係炒消息，好易跌好勁咁

跌夠先再買安全d 咁

2238 同 6068 唔同
無可比

其實你最好買之前搵下資料，覺得係有基本面先買
到大圍跌你都會有d 信心

唔係賺埋唔夠輸，認真

都係既，不過你係有信心，佢跌幾多都唔走？
日日都跌咁真係幾難頂

假設你對1572 有信心，短期佢0.9 日日跌到0.7 你都唔會走？

咁有財政紀律既, 1572 穿0.85 我都會走啊

x2因爲低位入寧願賺少啲離場
大市一齊咁直插 點都係保本要緊
就算高追都要止蝕

宜家先睇到呢個post
樓主同我一樣係2238 同1572fans

1572 曾經持倉 分別係除淨前0.78 同 除淨後 0.8 都入過 上完一蚊 分別係0.99 同0.92 賣左 中長線依然睇好 因為市場未有共識要炒佢所以等有動力先再入

2238 仍持貨中 均價16.25

2238 如果聽日收市守唔到 17.4 會先行賣出 等市況配合再度買入

我均價18.8諗緊點好，不過其實都係5%，再掉多5個我真係支持唔到要cut loss

英雄所見樂瞳

點睇眾安 萬桐園

[quote]點睇眾安 萬桐園[/q]
你講IPO

眾安長線可以keep
但係呢啲咁大型既股短線未必會上

8199 業務幾特別

利伸:無睇prospectus

巴打今日重看 2238 ..有無想死

又冇話想死既，輸咪努力d 返工搵過
食得x 魚 抵得x 嘛

不過我真係唔識玩，個市完全睇唔透

美股又新高

琴日應該放埋走最後d 2238
又要蝕啦

定可以hold 陣睇半年跟本唔怕d 北水既問題？

坐啦
唔好focus 太短線 無意思

如果睇長線小小，穿20 天線既話係咪都要走人？

睇你長線小小既定義
你渣半年既
無需要走啦

點解咁講？半年唔會進入熊市，之後一直跌落去？
定係隻股基本面冇轉，就可以守住？

同渣 700 吉利唔駛走一樣
好股應長渣

1572肯返上去未

講真 如果本少不如走左先
而家咁好市 無謂壓死舊錢
呢啲機會一生唔會好多

完全唔郁每日成交得十萬八萬

動搖緊我都

樓主呢？

True 同意

不過唔想走

little push

1572生性啲就好

1668 華南城點睇

1572呢2日成交多返

睇圖可能會調整一輪/橫行一陣先
可以睇位入

PE落後幾多下, 水位都多

136點睇

係囉巴打點睇呢隻
由一開始唔識玩跟你post 到而家開始追返

D 操作終於冇咁on9 識止蝕

係開始追返d. 不過未賺返哂d 學費都係
不過你隻愛股中金冇點行過我蝕住走咗去玩其他

內險股呢輪點睇？係咪已經踏入左升勢軌

我2.37入左，諗住$2.6就走......

炒味太濃, 唔太建議

呢期資金去到內險無錯

終於郁吓

通常聽日跌番

到底係邊條友次次15：59掃貨
今日俾佢掃左3球野

依家個倉連錢賺幾多

好似好小 聽日計下

好少都係賺 八卦下你

有冇巴打知點解抽新股個價仲高過佢開市個價
即係例如抽佢要3000$ 大概係0.4$

到左佢上市只係得2000$ 0.4$

咁樣就算佢升左我咪都係蝕左

抽新股用最高嗰個價黎扣你錢
到落實左上市價之後就退返收多嘅比你

1572 收市竟然企得穩一蚊

樓主入左呢隻幾多手？

終於上返1$

一半倉

利伸迷你倉

7%
原來得咁小, 睇黎要trade 多D

1572 日線圖上番牛區